真係要帶眼識人啊知唔知

無論男女

有咩經歷

做人其實應該自私d

你愈信一個人，開放得愈多權力比一個人 果個人出賣你機率愈高

見到隔離個post

岩呀

又多一個post

咩Post

唔知呢

真 係某啲事上幾時都以自己安全行先係萬年不變嘅定律嚟 尤其女仔

關呢個咩事

係
D人係到講咩要搵處女
我話D處女要睇清楚自己搵左咩垃圾就真

btw五毛國家唔需要你啦

全連登都認得你啦

圖呢🤣🤣